====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle a également insisté sur l ' idée que la métropole n ' est ni une situation acquise ni une vérité définitive , n ' existant que dans la mesure où elle est la matrice du développement que l ' on y organise .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

